[有圖]真心一問, 點解香港警察前面無中國? 係咪港獨?

如圖, 係咪港獨?

支持 中国香港警察